如果啲餐廳堂食都轉用膠叉膠匙羹 環保撚係咪開始呼籲走餐具？

點解叉匙羹就由餐廳負責提供 但飲管又要食客自備？

去餐廳自備食物

咖哩都係手食

提供餐具唔係餐廳基本責任嚟㗎咩？
要環保點解唔提供紙飲管/䉀飲管/不銹鋼飲管？
環保撚要環保點解唔係呼籲餐廳商戶轉用環保飲管？

點解

突然覺得印度佬好環保